區諾軒案外判主控官 同名同樣 FB 帳戶政見深藍 罵示威者「黃屍曱甴」、法官「人渣垃圾」

昨日前立法會議員區諾軒「大聲公襲警」被判罪成，網上再度出現一片「法治已死」的哀鳴。案件的外判主控官是大律師陳文慧，她在結案陳詞高調讚揚警方止暴制亂、維持治安。

支持黃媒自己入去睇，CLS

好似好想被制裁投訴

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

Push

小心炒車, 要check下係唔係真fb a/c

行為與言論一致啦

返支那做啦
fatfatfat

個fb有貼自己office 相,又加到689同西門梓做friend

咁大多數藍絲都咁講野架啦
係唔係佢本人都要查下
一陣炒車就俾人笑架啦

上香討宣揚下佢地係 香討曱甴, discuss 叫做香討曱甴堆

有邊個藍絲加唔到到689同西門梓做fd.....?
office相冇睇過, 等我睇下先
純粹叫大家小心d姐

國泰係唔洗fact check都會人格審查你FB講既野
陳文慧咁都無事既話法院作用完全歸零，同黑警一樣唔守法律

follow 同做friend兩回事,正如我同你可以響689同西門梓D post俾嬲嬲,但加到friend就一定唔係個個加.

anyway office相:

不過都同意你求真精神

有無twitter國際文宣？推上國際

Back up

佢算唔算披露法庭文件？

自己譯下

連登仔：法律界好黃

有冇炒車?
點解呢單野好似爆唔起

民主黨袁海文：已向大律師公會投訴主控官陳文慧

證明成個連登都係五毛同埋波台九